生化襲擊都冇人理 正式宣佈屯門成為Condom

屌你老母屯門俾恐怖分子無差別催淚彈生化襲擊都可以冇人理，明明呢件事仲核彈過你地果啲所謂核彈，係唔係屯門人就唔撚係人？

可以點理理

照你咁講，其他核彈又可以點理？

上街 然後班狗再放更多嘅TG

以後其他區唔撚洗大西北人去了
加上原來咁大件事都可以冇人理，正式宣佈運動已死

On9仔

係要煲大佢
但有冇屯門人有First hand 中化武既痛苦情況，冇煸動性既相好難洗地